I'm telling you...I softly whisper....

點解隨機播放一㩒就呢首歌
Wherever you are, I'll always make you smile???

叫春都冇用架啦
搵過第個啦

不了

順從自己心意

whereever you are I always by your side

好聽